呢個大陸Youtuber會唔會太高質

用生命值硬接體驗返地盤 好癲

btw 睇到中間話有人問工頭借三蚊同埋人工得140蚊 突然覺得好心酸

舉報左

謝分享

佢咁慘你又唔捐你份糧畀佢?

會唔會比國安查水錶請去飲茶
好擔心

返1,2日體驗到d咩
連登大把地盤手足啦

條友好癲架

香港返地盤有千幾蚊日
大陸做到狗咁都係得百幾蚊

2種體驗係唔同的